彭斯白頭髮配黑蒼蠅圖爆紅 拜登陣營推出產品：真相蒼蠅拍

〔即時新聞／綜合報導〕今日舉行的美國副總統大選辯論會中發生有趣小插曲，一隻黑色蒼蠅停在共和黨副總統候選人彭斯的白頭髮上，意外顯眼，也引發社群平台網友熱議。而對手拜登陣營也打趣在官網推出「誠實蒼蠅拍產品」，再度掀起討論。

·····

另外，民主黨總統參選人拜登的官網也立刻推出「真相蒼蠅拍」（Truth Over Flies Fly Swatter），一支販售10美元（約新台幣285元）

·····

on9當有趣